\section{UI01.1-1: Registro de Unidad de Aprendizaje en Línea}

\IUfig[.90]{RegistrarUA/NombreUA.png}{UI01.1-1}{Registrar unidad de aprendizaje}

\textbf{Objetivo:} Realizar el registro del nombre de la Unidad de Aprendizaje en Línea para que pueda enviar solicitudes.\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla aparece al seleccionar la opción \IUbutton{Nueva Unidad de Aprendizaje} desde la \IUref{UI00}{Unidad de Aprendizaje en Línea}.\par

\textbf{Entradas:}Nombre de la Unidad de Aprendizaje en Línea. \par
\textbf{Salidas:}Ninguna.\par
\textbf{Comandos:}Guardar: Verifica que el nombre de la Unidad de Aprendizaje cumpla con la \BRref{MSG-IF01.1-1}{Formato de nombre de Unidad de Aprendizaje en Línea}, le asigna un ID con base en la \BRref{MSG-IF01.1-2}{Formato de ID de área} y lo guarda en la base de datos.
\par
\textbf{Mensajes:}Unidad de Aprendizaje registrada correctamente.

\section{UI01.1-2: Mensaje de confirmación de registro}

\IUfig[.90]{RegistrarUA/UARegistrada.png}{UI01.1-2}{Confirmación de nueva unidad de aprendizaje en línea}

\textbf{Objetivo:} Notificar que el nombre de la Unidad de Aprendizaje sea correcto para guardarlo en la base de datos.\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla aparece al seleccionar el botón \IUbutton{Guardar} de la pantalla \IUref{UI01.1-1}{Pantalla de registro de Unidad de Aprendizaje en Línea}

\textbf{Entradas:}Ninguna.\par
\textbf{Salidas:} Unidad de Aprendizaje en Línea registrada.\par
\textbf{Comandos:} \begin{itemize}
    \item Aceptar: Registrar los datos del área en la base de datos.
\end{itemize}
\par
\textbf{Mensajes:}